只有暴政 沒有暴徒

收到風陳已完係佐敦office對住麻友poster射咗篤大精

都估能到你實貼

樓主快啲走

五毛

依條5 毛一早俾人block 晒，冇人睇到
自己單機

我解封黎應下你啦

多謝你

美國人識睇中文

有華人

推 內容不錯

都係文宣手足既功勞

最近先殺左個南亞人

國家名義殺人唔犯法

負左

卡勞好大篤米青

???

支持美國手足